澳洲做緊 Uber

Sydney 而家有好多類似Uber 既app，
有 Uber ， Ola ， Taxify ， GoCatch等等等等。暫時小弟主力係用taxify 其次都Uber 。

上邊係taxify每星期搵到既錢。大約2000澳紙左右。
澳洲係每星期出糧，星期日止數，星期三就會出糧。

要交稅嗎？

要的

呢個係after tax 定before tax?

成四皮一個月，交幾多稅？

樓主33歲？
係移咗民？

Before tax

而家澳紙對6.2 。應該係五皮幾一個月。

係
係

結左婚未？

想問做taxify 有咩要求
我都係澳洲讀緊書但拎香港P牌 想搵下pt
但p牌應該唔得掛？

結左

澳洲一年Full牌

澳洲識定香港結完一齊過去？

澳洲識，識於微時

做遊客生意多？

2-3成遊客。3-4成留學生。

咁姐係冇機☹️☹️☹️算

做乜鳩

六月去SYDNEY可唔可以搵樓豬機場接送,三個大人

絕對可以。

睇下你機場去邊度。

Full time做嘢都無你賺咁多

但澳洲稅好似4成？

又冇咁誇，不過有好多方法扣稅

香港人工係比較低

我都係Sydney

哦⋯⋯咁要睇你做邊行。

之前報紙話企係road work舉下stop slow牌d女。都有13-18萬年薪。仲高人工過醫生律師。澳洲真係行行出狀員。

我就係做律師都無企街咁多

報左 BAS 未
報完先講啦
有排你俾
uber 個 25% 入面份 GST 都你俾
唔好諗住走，uber 合法化條件係成個 database 同 ato 互通
仲有你份 green slip 4月開始 0.1 per km

藍領好搵過白領多多聲啦，你肯去返地盤一年140K

眾多學校大學

仲多過教大學

巴打呢d真係辛苦錢
加油

我見人地喺non cbd 返office 工成日準時四點放工笑笑口收工
嗰d我諗都係50-60k p.a.
不過人地真係他條同無乜壓力咁

利申
廢青

Taxify係收15% 冇uber咁多。所以我主力係做taxify。上邊d相你會見到黃字bonus 個度，佢唔會扣。

其實鐘意渣車既話又唔會好辛苦。
我平均一日都係做13-16單左右。不過都好睇接唔接到大單。如果一日接到兩三張大單（50蚊以上）咁就唔使做咁多。

唔理你啦
總知自己報左條數上稅局
今年主力捉 ride sharing driver
遲交一份罰 520
計完稅，油，commission, 保險同折舊，好多 uber 司機搵得十蚊個鐘
唔係話我打沉你，個個開頭都躊躇滿志架啦，之後做到慘過的士佬

又唔理我，又要繼續講
答返你問題先。度度遲交稅都係會罰錢架啦

稅就份份工都要比。唔止渣車。 油就一日20。我架係jazz。 fullpay 唔使供(full pay係要比舊錢，但係架車買完係自己，放假可以用）。commission就講多次，taxify收15%。保險全保一年800幾我架車。

我自己做左幾個月，計過數。唔會係你講得10蚊個鐘。

我唔理你你叫你自己諗下啫
如果有多份工，即係一定過三萬幾，之後所有收入已經係 30% income tax 加 Medicare levy. 再加 10% GST , 再加埋 commission 15%, 即係去左 50% 打底
仲有唔知你條數入面有幾多 toll.
同埋 bonus 佢做落之後就會冇。當年 uber bonus 多到你嚇死，之後就

又咁講，你當 part time 做冇問題，但唔好當正職囉。我機場出城收 $80 都覺得少，呢度人力好值錢架

我係pt做。因為我自己有間管理公司。專門做airbnb

Toll都係一日10蚊8蚊

咁就岩啦，拎部電腦係車可以做野
咪學機場 holding bay 班印度佬咁
做到癲左咁跑一日得兩百蚊入袋

扣埋稅 扣埋油費 扣埋維修保養車 一個月4皮左右？

如果個個星期跑2200， 扣15% 330，油錢20x6 120，toll 10蚊一日左右 6日就60。維修保養唔識計，你一星儲50蚊。一年維修一次。應該都夠整有突

但係咪一定要揸澳洲passport先做到

唔係
但要 full license 再加 police check 同 ABN , 仲要同政府申請少少野咁

咁當係working holiday咁都幾好

支那人應唔應該死全家？
憎唔憎支那人？

利申：syd 讀書好憎支那人

唔使

外國大陸人好過香港個d好多。

香港jazz應該做唔到Uber

樓豬住邊頭？

1年香港full係澳洲wh渣uber得唔得？

Working holiday 可唔可以做

有full咪可以攞國際牌揸

唔得。要澳洲full

Wentworth point

點會做喎到，KIA morning 都得啦

點會做唔到

如果個客指定上落車地點係d繁忙時間大馬路(George street)根本無可能停到你會點做

澳洲Uber 佢話係9年車內，4門就做得

國際牌換唔到au full？

好撚慘呢樣。大馬路其實都唔係好大問題。因為你可以轉入內街打比佢。

最慘係city ，又冇位停又多差老。

同埋d客好鐘意等唔到巴士，直接企係巴士站個位call車。我通常去到都唔會理佢地。渣前d等佢地行過黎。

因為呢d位一捉到就幾舊水

2200要跑幾多個鐘？
咁吸引 想轉行
利申：墨爾本

由你拎澳洲牌個刻計一年

咁都幾麻煩㗎wo
你平均搵2200要渣幾多公里？
我搵緊50k渣

如果2000樓上。星期一至五我就由7點到5點左右會跑到350。中間1點打後冇咩客可以自己搵地方食飯。但如果你想再搵多d就咬個包之後開埋uber。之後星期六就做半日差不多。

其實星期一五六日最多客。不過我暫時想星期六日放假。所以冇做星期日

一日250左右。半江油左右都係。

月尾去悉尼
樓主call你點計

見到客去Hornsby 以北會唔會屌鬼

回程冇仇報

轉去castle hill等

大部分都二世祖 日日唔係問候佢既朋友老母 就係訓教
拉底哂學校排名

係咪唔同state唔同requirements
有啲半年有啲一年車牌？

渣開邊度？
利申：北區

我都係喎 岩岩搬去half street
做緊會計 想夜晚塭外快 通常幾點最多客？

你啲同行咪撚係 king street 左手邊停車啦，已經窄到仆街仲要擺係度
俾 rangers 影相冇仇報。
個個一接到 job 就癲撚左咁雙白線 u turn , 心諗屌你老母十幾廿蚊你搵條命去搏

之前係首都搭uber好多都係中東或者印度佬，樓主個度都係咪？

lm

首都係 Canberra

屌⋯⋯我都係half street

今晚基佬日，你哋應該多倍數
不過都好驚嚇

係好多中東人。

今日冇做唔清楚

我唔做夜晚。驚醉酒老。

係架車到攪事同嘔都唔好啦

Hornsby 以北去 Castle Hills ....
Ola 好似 7.5% ... 但係屌佢賺幾多打戶口稅局又會知 .. 好很煩

唔知 X 定 select
不過唔會有 black 份
心諗加左倍數貴過 black , 傻左

你仲有冇接到肥婆

樓主有時會唔會接到d好大陣味既客 (汗味/幾日冇沖涼)？ 接完會點做？
有冇人會上車就食野？
係咪熟路先好做？
我都有d興趣做不過揸成車好似會好攰

出唔出黎食飯 去同你差唔多大

唔好覺得鬼佬好有品
唔沖涼大有人在
又粗魯。中產最閪，有錢個班客反而仲好禮貌

DA Mosman

中東人最大陣味，試過9點至10點呢段時間不段車中東學生有Strathfield 去Olympic park。

車完佢地要開晒d玻璃窗散味

可以。我成日去Eastwood 同burwood

我係 Eastwood

牌係QLD full licence
架車牌都係 QLD
係Sydney 做唔做到

真係唔清楚，你可以試下，我覺得係得

究竟連登有幾多sydney 巴打係度

之前喺嗰頭

好撚多
屌佢老母啲陷家剷行二十搵位泊車，我點行呀仆街，死撚開啦

係咁架啦。

機場去SUSSEX STREET,巴打留TG 可以嗎?

Reallycrazyboy

今日生意唔錯7點做到5點。

點睇Sydney樓價

平過香港。你係香港賣左一層。可以係度買返三間兩房。當然唔係city 同富人區。但係中等 Wentworth Point ，medobank ，Epping ，carlingford 都係可以考慮

最鍾意D客係車食野，可以claim 150

係咪跌緊？

確實係回左少少。

但係我尋日係Zetland 等客既時候。見到4部大巴，成班大陸人過黎睇樓。淨係經紀都最少30人係度等候。

我諗同習近平最近舉動有關。

所以澳洲樓市好似好難大跌

安全駕駛第一

係Randwick racecourse隔離住緊
下次叫uber 睇下會唔會撞倒

好多？有乜方法？

搵會計師攪。搵十萬可以低到交唔過一萬蚊稅

揸澳洲paasport 番左黎香港打牛工是咪on9

做人係會有取捨。

我之前係香港搵十萬八萬一個月。老婆搵3萬幾。咪又係為左個仔讀書冇咁辛苦。一樣放棄晒d野走。

而家又做Uber 又做airbnb。辛苦過以前。但係就換黎生活環境。

不過我有好多係度讀書既朋友覺得悶。拎原身分就返香港同大陸。

我有搵，除左報下Home office d 野，無其他了
講d黎聽下

你係香港做咩工 ,搵10,8萬應該都係專業工種,澳洲搵唔返你做開果行 ?

英文唔好。唔想晒時間去讀返

英文唔好係香港搵到10萬

Hobart學生揮手

咁想知做乜？

英文唔好。細過考ielts 7

唔知brisbane 個邊uber 好唔好做？
同埋係唔係要1年牌先可以做？咁岩岩去到咪做唔到？

應該都唔錯

係要一年牌先做得。岩岩去到唔使諗。渣熟下路先

唔該巴打，咁巴打個時岩岩去到靠咩維生？